# Импорту нет (Moscow City Hack 2022)
Участвуем в хакатоне Moscow City Hack 2022

## Команда Javaдёры
- Юлия Власова (капитан)
- Анастасия Мячина
- Дарья Васкецова
- Никита Приймак
- Михаил Тужилкин

## Задание №3
Разработайте сервис умного сбора и систематизации информации о выпускаемой продукции компаний-производителей на 
территории Москвы в единую базу данных с возможностью автоматической кластеризации по видам продукции и гибкой 
фильтрации для поиска и последующего анализа.

Решение позволит оказать поддержку бизнесу и ускорить процесс импортозамещения, а также своевременно анализировать 
информацию о продукции, представленной на рынке.

## Описание 
Мы создаем для портала решения проблем бизнеса связанных с дефицитом или долгим поиском комплектующих для ведения 
своей деятельности. Регистрация на портале предоставляется только официальным организациям. Портал позволяет 
осуществлять поиск продукции, а также формировать мгновенный ответ о наличии продукции,за счет улучшения связей 
между контрагентами,вам достаточно выставить свое предложение, и партнер найдет тебя сам. Аналитика позволит 
формировать связи B2B, выстраивать цепочки производства.

## Сборка
```shell
./gradlew clean build
```